明明今晚原本冇事發生，啲狗都要出黎刷存在感

係搵存在感,刷存在感係共產中文

ok sor

呃ot